[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6186)

（哭）

唔撚計

又唔計on9

boom

炸

12碼唔入
入波炸

屌你老母痴撚線球證 你自己吹架嘛

點解唔計

個球證都唔知自己想點

第幾個啦今日

吹咗雞先射，都唔計

又炸

巴塞快上

咁都計入我係閪布朗拉隊離場算啦

條友都未準備好
佢就吹開罰球

想黑你班傻西咪黑你囉 洗揀日咩

史帕

吹撚左雞
射入唔計 on99

條友係白禮個龍

史柏

咁撚樣賭閪咩12m 又唔入 入撚左又話唔計

白禮抵撚死

球證on99

終於goal

真係無可能計，都未吹雞

又中

白禮頓垃圾

球證：有本事你咪再入囉

屌 被人追和 咩料 死垃圾

個龍有咩要準備

要對面準備好先開得?
第一日睇波?
仲要球證吹左先射

依單野起碼停幾場 佢宜家應該勁淆 仲吹唔吹到全場啊

佢自己含撚住吐返出黎都唔係吹雞佢拎黎玩呀？

真

個球證咁。。係咪要買西布下一球

Dllm

咁樣都var 唔係咁呀

史柏第四球
9.5b
拜狗9.5b

史柏-3c

柏爾馬場場都係咁

其實球證唔吹都可以快開

準備屍都收唔返

其實睇電視就聽唔到有吹雞嘅

岩岩開始學玩波
係咪即係入多粒 跟住對面一球唔入就算中？唔好屌咁大力 想學下啲規矩

佢比左入咪無事

其實球證都知自己on9 左 開頭係計 但俾var拗番

係

應該要計入啦，你吹左射洗撚理西布READY好未

我就睇到佢含撚完個雞吐返出黎

仲有條

乜撚又係六蛇 又炸 逼撚死我

我個大波
miss 12 m, 一球炸

好on9 咁又計唔入

場西甲又想0:0?

吹左睇直播聽到有雞聲

var 真係做波清泉

半和jump

多

睇嚟下半場秒goal

逼害大波

俾唔俾都要review 條友吹快左 明顯重大失誤

主隊 淨贏三球你就中

21

科龍

好撚哭 屌佢老木

球証：勝之不武， ＮＯ ＧＯＡＬ！

特魯瓦入未

襯岩岩開始 唔好沉迷落去

（摸頭）

都估到拜狗無咁正氣

VAR真幕後黑手，要球証把撚

拜狗

咪係
痴線
不如等對面11個舉手話ready先開得

個重播都係吹左雞。on9

原來是你

話要吹雞聲 佢又真係吹左雞

唔貪心 科隆走盤心足

要比分超過2粒差距
4比1 3比0 5比2先中
2比0 3比1 4比2 都唔中

第一次賭波就針
你以後都唔好賭啦

龜頭得唔得

史柏刷c

多仔再來pls

六蛇唔係到wor
@六邊形戰土

仲要有雞聲cls 架

依加要4-1先有錢收

緊係再賭大啲 唔係點追數

史浩克！！！

快3:2先

拜仁至少要贏三粒

一開波=
-2 : 0

Now個旁述話西布朗問緊個球證 球證就吹雞

意甲反cup?

一訓醒就見到拜狗又撚

nk
O

04求下你走盤

意甲刷c ok?

白蟻快杯

巴仲未入

喜伯年3-1 51100

最撚柒憎呢啲比人屈輸英超都搞呢啲

04你都買

冇架喇 黑9到咁

唔好害人啦

白禮快入

有盤唔買 買-2.5

當交下學費

英超半大針？

再追下史柏ng

閪維爾個場無人問津？

史柏拜狗齊刷c ok?

真喺知錯 比次機會

盤都針

英超先鐘意搞呢d

意甲9.5b 試試佢

我

針啦 癲撚到仆街

安曼咁勁既

又12ma又入左當冇入

點解！！次次買都封

搞咩火腿俾人追返兩球

閪朗球證擺明幫你自己爭氣

咪係 第一日賭波咩

白蟻幫幫手

假封

巴塞入未

英冠最高水兩場半大

睇嚟9.5s gel

白禮今季真係黑仔到⋯

仲有10分鐘 2:2 互攻

美斯

上場贏烏雞兩球 一樣劇本

咩叫針
唔好咁喇 會4:1咖

雷丁做埋pls

都係平半下盤上半場贏兩球

多蒙特前場五條木咀
一球都入唔到

10c是咪咁難

史柏冰完未

上場禁屌但臨尾香輸俾精工，今場自己射失12M, 仲想怪邊個

打假波都重用劇本

0:1巴

白蟻贏2-1得唔得

巴

巴goal

唔好話比人知你聾先得架
100%吹左有雞聲先射

閪維爾反cup

巴塞goal

巴狗唔知頂唔頂到尾

英甲都咁多半大

唔撚得

西布朗 大波24

布魯日4分波假入定真1:0?

補4 小撚到

好想咸 （傷心）

巴開始上力

半場都頂唔到

白 補得4 分鐘 唔係呀

多12碼

多仔12碼

半7全8

火腿似輸埋

多仔好波！

多蒙特都入左啦 又要吹12碼

應該頂住和

係就快

傷心的人

禾夫入完波冇晒角

咪係 12碼反而可以唔入

比上

可能佢mute左睇緊第二啲野呢

多仔做到野 比多粒

巴塞入多粒

西布半單刀咁都唔入

夏蘭特入未....

英冠半場隊隊都一球以上既喂

阿狗D借將真係廢撚到

西布啲半單刀入曬就唔駛降班啦
之前對暴聯又係咁痛失兩分

哥斯垃圾到

白咁都入唔到

意甲半6全8咁開心？

意甲求其比小小2c黎

屌你老母強行半細

d英冠仔 直射

特goal嚇死

電話佬真係少少廢

一定有佢份 入定3ng

巴黎anyone~

兩個電話佬都係咁
曼城嗰件耶蘇

優越準到咁得唔得嫁

佢咩事

咁就收聲啦柒頭
衝出黎柒

對你算

佢買咩

巴黎細波 玩命算

星期六 25
史柏斯亞(主) 對 帕爾馬(客)
角球大細
大[9.5]@1.74

$ 10,000.00

星期六 28
拜仁慕尼黑(主) 對 科隆(客)
角球大細
大[11.5]@2.08

注項總額 $ 10,000.00

星期六 24
辛尼特(主) 對 羅斯托夫(客)
入球大細
細[2.5/3]@1.86

注項總額 $ 15,000.00

#202

。。。

我拜！

頭兩關我都買角細
不如佢俾錢我好過

多仔10.5b
10 2 200

拜3-1

狼堡今季做左細波王

好撚彩無買半大 又炸又miss

意甲連c

意甲10c

快

下 佢係到 佢唔係block咗我咩

死傻閪又search post入黎

多狗撚鳩半大

事前準到

科隆頂實啊

10C

都預左降班，咪是但求其踢囉

巴半大做唔做到

求走盤

佢係爐到出 重要賣料

比多c

狼堡入未

我就係要走盤先贏到錢

意甲9.5B cashed

優越佬

意甲完未

屎浩克04 入波未

同路到傻
不過第一關中左
第二場我9.5b 10.5b
可能係我燈親佢

會有

有雞聲又點 咪又係唔計

又買左咩波蛋

完 2:2 10c ft

意假10c 精神

好

呢兩場拜都穿到盤 G錯了 拎返個本得唔得

今日玩4場德甲讓球和

托沙黑腳黎

買咗幾錢

你慳啲啦 成撚日叫啲難到仆街既野 中左又要假派

拜又無ＣＣＣＣＣ

原來阿仙奴隻梅菲斯達去左04

1.5k

9.5S 10.5S

繼續上盤狂針 唔撚信邪

狼堡入多粒

科隆都刷角

終於有人講
佢次次上水都會叫啲無咩可能既野

嘩

係咁9981斬 好難冇角

閪goal?

真係屌佢老母 鳩下鳩下咁

拜仁3.5s 10 1 200

迪安

關你屌事咩

small

賓福特又輸

想屌下你唔得？

做咩咁大注？追數？

乜鳩

多可唔可以入多球

屌你屎浩克12碼miss

下場？

想試西維爾6.5b

3.5s?

做埋

s for shoot

Lm

屌唔係嘛

12m都唔入

多仔入多粒

白蟻可摸耳重演錫菲個場

唐仔入波未

屌

上年又係大好機會升班 自己on9

無限$

Block左10世

Me

囉5張紅牌腰斬賽事 變3-0

真決定跟

大路寶寶

閪維爾打架？

撚狗

美斯仲暴力
西食個啲牌好on9

準備架喇

屎姐姐

成日買角都針
拜仁又唔刷

屌科隆空門中柱

屌聽到你把聲 好嘈

屎姐

04屌你老母入波啦

對面入

169

04 廢到

我愛你啊

想同你打牌

我今日輸死

閪維爾比次機會

多入未

英甲牛津聯快手2.5b

反唔反cup到啊

下半場456巴

8c啦 你買咩

白禮頓輸自已

呵返

９。５Ｂ

加入角細團

唔洗做咩屌

我陪你，而家買9.5b一齊嗌

拜no goal

巴黎秒goal

psg！

巴黎goal

世一拜仁no goal頂住

大你10.5B

哈化柏林快入啊

拜仁 冰
多仔 冰
狼堡 冰
屎浩克 快啲入1粒

火車頭！1-0

哈化12m

巴黎對家

陸軍屌你老母

俄羅斯真係地獄主場

拜仁80分鐘仲有5.5s買

科隆走盤當贏

又乜撚12m...

又贏 169bb

多3-0

今日輸好多...
投先辛尼和落唔切
而家all in左閪維

多蒙特3-0

777777多jai

屎姐幾時得閒同我食飯

多goal

陸軍仆街死未

仆街 科隆入你老母西咩

多都穿到盤 拜仁入多粒啦

拜仁4:1

佢想好似閪部聯咁

169補左飛未 雖然你買唔多

認真咩？

都話4:1少問題

白禮7號2碼飛機

馬會個盤好撚鬼，頭先80分鐘仲有5.5s買，又搏人大注收息

Cancel嚇死

哈化miss撚左？

德甲全主全上盤

德甲齊心上盤

輸哂

迪安可唔可以ng

哇屌今日正氣到拜同多兩隊閪野都開到深盤

哈化柏林 屌

米堡隊垃圾比人入多幾球喇

德甲全主

我好得閒

拜狗我個no goal

禁少左個0

拜贏咁多冰c啦

德甲癲左線?
全上盤 莊家唔洗搵食?

你安靜喇

科隆絕望了唔刷角了，哎

入多球你就唔會咁講

今晚多人買下盤

多仔深盤無人買 先轉盤
比垃圾重飛

乜撚野白蟻

上星期買上盤就全下 今個星期買下盤就全上 想點

多仔比多球

拜-3c
跳樓算

拜狗9.5b絕望了

狼+白蟻贏盤派100算

屌你5比1埋

拜5:1

51

係我害左你

好撚彩

拜8.5s 10.5s
疤9.5s

又0補時唉

陸軍半場cup啦你老母 唔係就捉去火箭炮打靶

好彩你禁少個0

即入

角呀角呀

真係好波不如好運

哈化追和

留名算

死拜狗唔刷⻆制剩係入波做乜

拜8.5s水泥頂

德甲上盤日

痴撚線得你留

可摸耳 拜淫 ２連屎

再入多球

多仔同拜仁今日正氣 兩場都穿盤 好感動

lm

想入球追角球

史力加4:1

巴黎如果單邊爆我四球
我認命

狼堡救撚晒d角

拜狗多狗10:30 上盤追數福音救賭仔

咁易主其他？ 唔會啦

我都係已經唔係錢既問題
之前買佢地針得太多
依家好感動

西布大波

白禮頓唔係入唔到呀

德甲正氣日

西巴狗角大6.5要了
重心

psg 入多一球啦 死垃圾

狼堡2-0

狼堡！

大把時間

白蟻求你2-1

司機未戴帽

psg 入啦

求閪維反cup！

訓身最後一注啦

德甲全上盤 咁正氣 今日真係派錢日

今晚好感動
平時例牌德甲開始就豬到爆廠

買巴ng好過啦

拜8.5s 10.5s
疤9.5s
西12.5s

補時都無

ＣＬＳ

齊心聯上盤日

拜0補時直接完場

Gel 撚到上火星喎師兄

呢啲死賤種唔會啦 撚半大

2-0 終於今日贏一次

聽日先收割賭仔

德甲之前幾round 下盤日，今日上盤日

垃圾米堡又輸

白蟻可摸耳贏想派錢

今日-4K
兩日贏埋又嘔返出黎

推理題：
Rb 贏鳩梗？

我了

買左咩？

屎浩克04 又輸4球

psg 和波10倍對家30倍
上樓係今鋪

真齊心

白蟻贏先有得派

咩撚偉碧克

Lm先 我買左ng

齊心聯一齊開上盤真係唔奇

派我就會贏

拜幾C完？

8

2-1都得

三賤 696 大阪臭腳 96 拜狗⻆大
發現倭狗呃我好多錢下

狼堡炸？

帕9.5s10.5s
拜8.5s 10.5s
疤9.5s
西12.5s

2:0
兩黃一紅緊

以為盈b黎

西布頓2ng

唔好啦

5-1

水泥熔岩gel啦

多狗最後一下冇

希維爾追和未

疤應該無問題
西危

垃圾英

白禮頓cup啦

好彩93分鐘入

all in 注禾堡win cashed

阿福勁到 無限E

支持

米堡求追和..

其他場廢 得農兵勁

巴黎呢場又冇C。。。

死垃圾米堡 追和啦

岩呀

dklm 追和啦 米堡 死垃圾

新特蘭 卡城入球是夢？

白蟻比一粒嗌下先啦

追返歐霸李城嗰3k 再講

法乙都買

Q下話？

金剛2.5b追下數算

實不相瞞我main ad 外號觀塘gosu

兵工廠針

米堡仲唔追和想點呀 死垃圾

PSG入未

巴黎又撚半大?

單挑囉

聽日先踢喎

俄仔

林肯城都杯埋 新狗仲未入

屌 巴狗 鏝狗 角球大又死

係呀 psg正一垃圾死賤種

炸咗喎

psg似撚狗

西布好守得

西巴呢場買角大定細好

西布朗

巴ng未

12m

呢個真 我已經停咗一排冇買

12馬

Which one

好想巴黎4.5細收息

邊場

Ps豬

巴黎十字碼

goal！

有無西維苦主

上盤夜

0:2 強行上盤

陸軍半場追和先？

終於半大到

其實今季英超淨勝波西布最尾 ，最新記錄-35

psg半大糕

白 巴入多球未

又12m

白十字碼

俄超2場半大得唔得

暈撚哂

大波終於有d希望

白禮又12M

白12m

又又又又又12m

得啦屌咪又係唔入

帕9.5s10.5s
拜8.5s 10.5s
疤9.5s
西布12.5s

再唔入我真係屌撚死你

巴黎1角

黑碧

var 呢

又mise

Miss

等睇又miss

又miss

可以屌了

cls

On9到又炒

即係話下次撚 下次唔好買啦 師兄

射失２次１２Ｍ

MISS

西甲4.5b都出埋

dllm

又Miss

CLS miss兩個12碼

屌你老母

少少假希望到唔撚比

炒2個12碼

Miss 食屎啦 all in 西布朗主勝

出黑碧知咩事啦

買左白禮既心情係咩

miss ed

有料 又miss

又miss 真係憑實力護級

jump

白蟻

我屌你老母啊白蟻你食撚屎啦唔該

屌 6.5b又死

乜撚野黑碧 我屌你老母塊黑鮑

出黑碧 大家知晒咩事拉

巴塞玩嘢咩 單刀都無

其實係逼害樸達9 成係

點解可以中眉又中柱咁準

03 巴黎咪再撚了

弱智韋迫克

好彩miss

p s g

0:3上盤

弱智 比黑碧射

垃圾米堡廢到一球都入唔到

上場先輸先盤

Psg 1.92全格

炸乜撚

白禮隊垃圾想佢降班好耐

今日d深盤正氣到

點解會用 又 miss

成日㩒屌跟住輸波

曼城

唔係點講好

NOW條友係咁話白禮無運心諗關撚事，自己MISS2粒12M

英冠係得狗會揀果三場主無入波
勁到

兩隊英冠料加個英甲球證笑到仆街

白禮頓追和51100

比多2角啦

所以今場正氣返

白禮頓今次返去練下射12碼啦弱智

兩球都叫冇運

通常南美波先興

g

其實白禮頓係想降班好耐

西布nextgoal

笑撚咗
2角

米堡！！！

10c

伯頓羅奇代爾 大波

優越陳任gel 夜

角細大師

大波上盤大報復日爽到

葡假客班戇鳩

中央陸軍cup未

洛達咸呢d傻閪踢盲人足球
14射0中

點解咁弱智

列斯聯第一隊入球

賓仔反cup2:1

英超12m炒走左我個大波

贏既話點會弱智

西維4.5b

巴狗同鏝狗一樣咁仆街 控角控到

垃圾白 去死

屌你老母陸軍

qpr

神10準備

維拉又無比比鳥

Qpr贏唔到執柒咗佢吧啦

可以all in 主了

西維爾個場啲角比下午澳假食晒呀

屌你老母半2角全2角

PSG換左教練唔識刷角

兩場英冠都和波
狗會開來做乜鳩

西布頂住個no goal

呢場唔買了
唔想屌列斯

拉素客勝

執柒咗佢啦成班都係屎窟鬼

今日啲波易到..

半客ok?

3.5b

qpr輸撚埋on9

英超-1c睇黎又凍過水

帕9.5s10.5s
拜8.5s 10.5s
疤9.5s
西12.5s
PSG 6.5s

半一全二角

伯明顛到

派？

勁撚到

英甲英冠堆大波癲能到

全隊走去買屎忽啦冚家富貴

上黎乞下錢先

same road 6.5s

英超比多c

我個1：1波膽

艾拉維斯有無心水

比甲又玩細波，痴根

角細黨

4c 快啲俾多c

巴塞有冇多一球

西維入一粒啦PLEASE

6.5重現希望 快

布朗俾多角

又神10 easy

咁都冇11c我屌

閪維追和

補4 角大rip

西維入波

西維巴菜俾多粒 刷多2c

白ng jumped

Miss pen 1.5b

補4 有冇得連屍

666 比多角

拉素岩岩俾人炒完 今場會點

西布朗呢場熱血到，希望佢地獲到級

補多40都rip

難

俾次機會今日針左好多

再俾人炒多場

疤 4 連

今日買咩輸咩好能爽

6c俾多c

錫菲同西布都降硬啦

奇蹟11c

11c

希維爾！

1000%

炸左

拉素上盤？

11c 都係-1屌

11c頂到

屌你老母買白禮盤又有反cup又有
兩球12碼都miss

大屎拎住呢隊野都贏到

屌 巴狗大波已死

記得你事前多數含

想要下盤

極限大角

開個半客先

11.5s頂住

咁睇好佢

仲要係西刷

比哥迪奧拿高普都搞唔惦呢隊西布朗

白狗賤到

拉素點部署

西維刷c呀

帕9.5s 10.5s
拜8.5s 10.5s
疤 9.5s
西 12.5s
PSG 6.5s

完場未

上盤

中

韋碧克咁都中柱
4關斷最熱果關

你一直在玩命

白禮唔洗賴球證啦自己2球12M唔入

比甲唔好玩細波

慘死 兩球12碼都炒

屌你老母西布朗真係好廢半場都過唔到 我個20倍2:0啊

1.37串左又唔係多好多
死左仲抌心口

西維6.5仲叫緊糊，加油

今日有運

星期三廢到

有c未

角細有feel

已經唔貪心
無買下一球
見到白禮頓攻得咁好，心諗實食無痴牙

你唔係角細咩

半格得1.2都冇
做乜咁睇唔開

美斯goalll

疤2:0

RB重心
祖
列斯3.5b
紐卡素
奧沙 半重心

追數

屌你西維

西維6.5b 無了 2比0

拉素要發洩了 岩岩俾拜仁撚狗 今場唔炒鳩你 我仲有面既

依球入得好美斯

好撚痴腳阿美斯

博洛下盤震緊

意甲初盤角10.5 痴線

球玉

拉素炒佢老母

爆角

拉素半場1:0 下半先比人追和ok?

秒c 下盤針

疤 閪 比多兩角啦

上盤全格 唔洗諗

我買咗 準備針
利申今日未中過 輸埋就要收手

拉素入未

唔撚係呀

疤狗又冰角

屌你老母 買兩場閪波鏝狗加巴狗
6.5b 都個差一角

巴黎全格

0-3

手癢撳點知過鐘仲買到
上個月都係全針冇中過

巴閪無啦啦刷幾角把閪

So sad 一齊針拉咁

場場岩岩好爆一角

巴黎咁勁 細波針

拉素入波啦好嗎

陸軍cup 5 1 100
你老母陸軍全部同我去北韓防空炮打靶啦

好低水 好難買

3角

：

L

好後悔平半冇買拉素 半一先買

兵工廠

nba

角細比狗買 戒左輸少好多

一野就射穿左

PSG咁正氣做乜

上盤1.92

昆士柏食屎啦，咁都比人反杯

拉素入波未呀屌你老母

比白禮狗迫害完針撚到痴線

拉素半客快手

列c 角大 anyone?

巴黎3.5b -1
追返今日輸果啲

拉素半大24

3格

拉素條撚準備

拉素12m

但之前場場角細

屌 拉素12馬

列c盤有無人？

買幾多？

拉素快！

亞視好刷得

又MISS

今日Ｄ １２Ｍ真係咁難射？

拉素應該要贏拉 上場比人當狗咁撚

今日D12碼唔識入?

屌你老母拉素

Cccc

巴黎6.5好想買

點球都失
半大收皮啦

屌你老母音樂比利

ON9 12M咁撚難射？

我屌你老母拉素又miss

小注
RB
列c
拉素半場盤

抵你俾拜仁炒

接到實一實

未見過今日12M係入

miss完對家入

1-0

拉素收皮啦12M都炒

十二碼唔入對家入

On9比人入埋

抵啦 拉素

12緊唔入 對家入

原來個１２Ｍ比左對面射

半客24

wltf

好彩未落注

抵死啦拉素

抵撚死呀 拉素

12m 唔入對面入

爽啦垃圾素

rb 半大

今日汁左少少

拉素2.5b

快撚手輸多球

會cup

抵啦拉素

取消關注

拉素呢隊假波隊 專殺上盤大波

多仔咪入

拉素半場追和算啦

拉素仆街死

wa 好耐無見

拉素比拜仁打撚懵咗

唔識你

下盤師今日有冇上過黎

hi

歐聯對拜超真係好撚慘

比人ban左3日

以為踢意甲會醒返少少

原來無周柏豪

今日賭4場 4場都痴撚柒線

閪部聯3:2之後紅牌
史柏斯亞炸2球
白禮炒兩球12碼 再俾球証黑走球罰球
拉素炒完12碼秒輸

半大差一球啊

咁多人炒12m 又唔見包皮炒

希望佢作客比人再炒啦咁撚賤種

包皮準球皇來喇

好彩閪部完場前10秒絕殺

汁左$5400

佢炒 佢一世留係法甲

佢都唔介意

呢場驚險贏完冇運行呢

有咩想講 幫你轉達

點半有冇必中水 輸到仆街

Lazio 刷角啦屌

意甲人渣又撚
笑到

手機響2次 以為一定比人cup埋

艾拉11.5b

RB半大

十二碼都唔入學咩人踢波，去搬泥啦

西甲半大Go 1.5B

拉素係咪連登大船？

垃素又無老母了

12點後黑到傻

萊比錫啦

psg 入多粒

法甲有5.5b未 企咁硬

有無人覺得12m唔入要停賽3日

有啦

應該要畀董事小組問話

CUP未啊你老木拉狗

睇怕拉素輸撚埋

法甲5.5b 試試佢

拉素話 上場買我又輸 今場買我又輸 仲唔玩死你地

屌你老母垃素中伏

乜鳩音樂比利仲話神射手

拉素半場唔追和原地解散啦

列斯聯

西甲一定細波 2隊都咁廢

馬會高水過外仔代表啲咩

Psg唔入俾人入啦 中央反cup

列c要盤定fg?

PSG有冇多粒？

同路

西甲個前鋒叫 何塞盧

要死

上年好勁

你一講就有

火車頭手球

冇買psg反而買左拉素 驗腦了

整注拉素cup

0-4

12m 飛機日

Rb

拉素條友3打2傳俾人

法甲角細咩中位數都贏

列斯rb

你老母3打2反擊傳比對家
拉素服了

下半場先啦

又炸 我屌咩

拉素聯賽冇頭四 歐聯又出冠 爽呀屌

莫斯科miss 12碼
好邪喎今日

01:32:48

巴黎仲有冇多一球

2c

陸軍miss？

Psg比多幾角好冇

列12.5

拉素係咪冇機啦

拉素唔入比人入啦屌你，半大差一球啊

奧沙辛拿後防又派膠？

亞視咁快爆角

阿士1-0

連登大船列c又又又又沉

維拉1：0

12m好難射？

加柏12碼

atv

笑到我仆街

下盤日ready

幕狗10

全大船

長買連登大船對家

維拉

rb同列斯一齊閪

全對家痴線

12點己過
+號贏曬系列

我慕

連針4場

Rb快手半大啦

列狗廢到

陸軍爭氣 入番球啦

點賭啊屌

leeds.....

Missed

好多大波今日

客入波 就停角啦

帕9.5s 10.5s
拜8.5s 10.5s
疤 9.5s
西 12.5s
PSG 6.5s
列12.5s

拉素入返粒比我輸半先啦。。。

一過12點。。。

全對家

Rb又閪

英冠英甲都有

屌列狗

陸軍入未

下盤日正式開始！！！

門興

阿士東又正氣刷角了嗎

冇啦

拉素唔入比人入啦

又玩單日轉向

拉素唔入就輸多球

入咗唔刷啦

psg唔好hea ok？

維拉一買即入

單日轉向 1過12點變哂全下盤

下一球買咩

我愛隊

一買即入師

PSG 3.5/4b有冇奇蹟

巴黎4:0

奇蹟發生了

列師

即入 有奇蹟 下場買咩？

我又問先
Psg角大有冇奇蹟

有

意假半場比多球來啦

6軍想點撚樣

陸軍比球啦

陸軍入番粒啦好無

拉素3.5b 得唔得？

扑洛即場win仲有1.93倍

馬會開錯賠率派錢

忍者龜 戴帽未

邊場？

屌你老母 何輝又尻up塊草地
好撚煩 場場都講塊草地

4c

如果